用緊3台 同one plus既。。

搞左一大輪先見到有得揀volte. 但揀左無icon出究竟係咪得架

試下打比自己電話會唔會跌落3G咪知

會阿